世人才智皆平等，真誠面對自己豈同自大 ─69歲邊緣回望之三〈退休蕭析〉2018-07-23

世人才智皆平等，真誠面對自己豈同自大 ─69歲邊緣回望之三〈退休蕭析〉2018-07-23